[認真]有冇人試過嚟m中出

好臭

流出嚟係紅色定白色

點解要聞/放入口試？

係兩樣一齊

中出完唔敢望 直衝去沖涼

咁污糟

我地啪啪啪好不？

你試過就知 陣味好大 唔洗專登聞都會聞到

關飲食台乜事？
你吸m血架！？

食緊豬紅

係咪一定唔會做爸爸

試過 一抆出黎成條血

試過 唔會再用鼻呼吸

本身都以為係 但而家佢已經讀緊小學。。

屌諗起都想嘔

夜晚睇唔到先好試 當試下中出
日頭就算，成條血撚

好嘔心 我女人都係咁話

試過

試過，屌左兩野太難聞放棄左

粉紅色

試高黎m 奶閪 臭撚到仆街

條女黎m冇味

勇士

今日先咁做完
完全冇臭味喎

咪on9啦 有冇諗過你女朋友 黎m做好易有婦科病

成條係血，。。。。。

Yes

士多啤梨奶昔配紅腸

碧血劍

奶血

Ex 無乜味
試過一次
仲唔小心整到d 血係sofa 到

試過 流出黎d精溝血 臭到

好撚臭

一除底褲見到m到即刻鳩都縮埋

有乙肝會傳染

你肯定係你？？

外國研究有兩派 一派話好易有婦科病 一派話嚟m更應該扑野

試過黎m沖住涼啪
出完即刻沖走

m記性慾大 胸都大
認真

一抆出嚟成條嘢都係血
嚇到我鳩縮

underrated

我女朋友又關你事
同埋完全無數據支持
你不如收皮

成條係血 當佢無事

我都係咁

癡線